支那團大跌僅幾十團 北京客：香港空氣比北京好

大年初一，有財神現身金紫荊廣場，向旅客派發金色朱古力，不少旅客都面露歡顏，紛紛上前合照，希望在新年沾上財氣。現場所見旅客較為疏落，有北京旅客表示，很喜歡香港，「空氣比北京好」。

旅遊促進會總幹事崔定邦表示，雞年中國訪港旅客數字並不理想，整體數字很少，今日大年初一只得數十團，「比起過往二百團相差好遠」。

旅促會顧問何鎮東化身財神在金紫荊廣場派發金幣朱古力，他表示活動是為了向旅客宣揚香港好客精神，「我哋係好樂意接待訪港旅客，無論內地或者其他地方。」

北京旅客劉小姐幾年前來到香港，今年特意帶母親來港過新年，「希望帶媽媽好好體驗一下」，稍後將會到迪士尼及海洋公園玩，母親劉太太表示，「香港很不錯，空氣比北京好。」

哈爾濱旅客趙小姐也特意帶家人來港過新年，因為過年「哈爾濱比較冷」，母親趙太太表示，來港旅行是她的「終身夢想，終於看到了」，她覺得香港很繁華，在世界上很出名，因此一直「想看看香港到底是怎麼樣。」婆婆亦大讚香港的景色、環境、空氣，「終究來到了，實現了」，趙小姐稍後將會帶家人到銅鑼灣逛街及搭山頂纜車。

裝多啲香港山頂空氣返去買

香港山頂肺

冇強國咁閪 d污染物多到伸手唔見五指

個財神 派金色朱古力果陣

D大陸人 會唔會以為真係金幣

點知發現原來係朱古力, 跟住去屌鳩個財神??

我覺得以大陸人既性格, 好大機會發生呢D事

大陸都幾慘，水又唔得，食又危險，水又有毒，都唔知點住人

佢地慘係一件事, 但唔代表佢地做蝗蟲係無錯

即係好似敘利亞人都好慘, 又打仗, 又有ISIS
但唔代表佢地去歐洲做難民無錯

空氣好已經係賣點

自作孽

又話唔黎香港既??
吊.....身體最誠實

香港竟然比人話空氣好

等坐洗頭艇

咪撚黎呀

屌

來港旅行是她的「終身夢想，終於看到了」
Hong Kong Ho Ball

死蝗蟲屌你老母，又話唔嚟香港

華北d pm2.5

又話唔落黎既

口裡說不

可以圓寂了

你信中囯人/支那人講既野？

鬼國只有毒氣